[推到肯賣為止]光時不如賣iPhone airpods

邊度入到iPhone？

冇水賺個喎

電器舖點賺錢

大把地方